以後睇AV都唔駛聽到見到澳門賭場上線片頭

但會見到哩個片頭同片尾 同埋【香港中字】四隻字

雖然係粗製濫造

仙人好野

仙人做埋youtuber

好用心

G持

字體咪撚用標楷體啦

屌!
高汁

唔知點解我好鐘意用

我都好中意楷體
係咪整哂成條片?

仙人會唔會親身上陣，拍番套奇幻仙人Av

仲整緊邊聽邊譯難道好高，一齊比啲支持鼓勵位絲打佢叫仙界傳道人

點解要幻奇呢同棲性活ok？

仙人幾時整埋好似javlibrary咁既AV圖鑑

下次唔差在用少女體

你放返成人台多人D

仙人

少女體睇到眼殘 標楷體正正經經幾好呀

期待

傍白會唔會有聲音導航

支持標楷

你想要King Sir定蕭亮做聲音導航

唔講咁多 六道HO BALL

字體effect整得好好

睇 已經無澳門賭場上線片頭啦

又知多左個網

唔係掛

尋日整到三點幾

係連個Designer都係絲嚟

日後網站會有創新功能 創新又貼心，敢講係完全突破現有網站一式一樣 諗完我都覺得自己痴線

支持！

例如呢？

遲下咪知

Ching好波

用口語 幾撚盞鬼喎又

有無fhd先

全FHD

好撚高汁咁 留名支持

Lm

Designer做啲咩？
想知點解咁有心機去做呢啲野

平面設計 個片頭片尾係我整

正評

lm

鐘意正黑體多啲 btw 支持

可唔可以用返書面語

睇完可唔可以同佢一齊討論劇情

你地製作既時候有冇乜野特別感覺

我哋全部人功力深厚 已經冇乜特別感覺

唔會

不愧係仙人，已經走入左心如止水既境界。
為左我地既性福而努力

我啱啱留意到張相，好似辦公室枱，你係唔係返緊工？

扮工 但我地有努力工作

難怪咁有心機整

六道仙人 造福人群
最好無碼 高清 中字

推到有seed

我哋都有認真工作，做完手頭上嘅嘢先做哩個

仙人
想搵套川村既片
係比人綁係學生桌上面強姦

好員工。加速工作，期待成套完成品。

哈哈屌你英文叫做羽衣,又幾撚過癮

羽衣咪仙人個名

大筒木羽衣
邊到睇到你叫羽衣

Hagoromo 咪羽衣

仙人拍一日10回頂唔頂得順？

啲口語好撚正

睇咩人啦

屌，好好笑

想問會唔會有2K/4K片

暫時唔會考慮住

日文來

再打落去會死

好有心

仙人你地個production淨係做成人av?

仲有「扯旗寶寶」嘅成人教育

遲下有咩發展就唔知了，睇夠唔夠人，班絲想唔想做

d 翻譯真係翻得好到肉，比本身傳神10倍

【香港中字】六道製作團隊 八分鐘Demo

LM

已LIKE
KEEP GOING
平時唔多睇劇情，而家有啲興趣

SMA-755

莫非你係我啊sir
打親筆記都標階題

我唔係做教畜

幾時有無碼

好撚高質

認住【六道製作】

唔會粗製濫造 唔會抄襲

小弟五音不全 才疏學淺 不毛學術......除咗扑野就乜都唔識
希望大家會鐘意港譯av，為保留廣東話文化出一分力
我啲日文唔係超班，咁樣譯野，係全能嘅連登仔面前係班門弄斧
但係！！！我唔想再睇d殘體譯呀！我要劇情呀！你老味，齋扑好悶呀！

如有譯錯 小弟虛心受教

咁多位哥哥 盡情sm我，鞭打我，當我係狗啦 你嘅踐踏係我生存既動力

言下之意，你成日都扑野？

我發現用得我個名號啲人都痴痴地 係咪我嘅問題

支持

可唔可以叫絲自拍做seed

點解會有女肯幫你搞

自己同女user design 扑野
我地就睇Av

除左我，全Team人都係絲

佢唔屌我老味已經算好 返工問下做乜遲到都要屌鳩我老味

仙人果然有霸氣

條J 影到出嚟youtube 無ban 咩

我有set年齡限制

日日比人問候

我扮工同興趣係要扑野
扮工時間要扑爛部3000蚊但要我開ai & photoshop嘅文書機
放假要扑邊隻馬會跑出(無一次扑中)

正職就緊係譯人扑嘢

做呢d野有冇人工？
為興趣？

片頭片尾好正
但個人意見（頭盔）
字幕effect會唔會太花
普通彈出來已經夠
希望繼續加油

即係你幫仙人扮工要親身上陣
會唔會拍埋出街

為理念 為興趣
又唔係阻我好多時間
反正除咗返工/運動都唔會出街
用av推動廣東話文化 有咩唔好
見到殘體會扯唔起

係咪想拍我一拳打爆mon嗰刻

屌你咩 條女咁柒

Come on

高汁

我明
為廣東話加油 繼續努力

多謝意見

片頭片尾我尋晚用After Effects整到凌晨三點幾

我哋除左有港式風格外，仲學習日本簡約風，用簡單嘅字加effect做出超乎想像嘅效果

加油呀仙人

為人工，我哋做出黎嘅嘢只會得「錢」同埋「屈錢」

為興趣，我哋做出黎嘅嘢就會得「質素」同埋「貼心」

我只可以咁答你

one of my favourite av

千祈唔好 你打爆個moon我比人問候

睇完條片啦
我感覺可以一開頭條team 名可以擺係右下角好d
同埋
條片去到邊個位完？
包唔包括埋後面d production職位名？

好偉大

Team名我只做係片頭，絕對唔會加係片內嘅任何地方

睇片除左必要嘅嘢例如字幕外，唔應該加任何廣告等等上去

同埋中文字退個陣可以唔使做漸退
就咁逐漸透明番就得
個人感覺太亂

個人意見
可以唔使聽

我係話製左人個名個d

哩個日後會改

你有冇問過日本廠商?
咁放上youtube 拎click rate 賺錢同backup佬有咩分別?
仲話宣傳廣東話文化 我想嘔呀

原來講緊哩個

用緊imovie d字幕無得移位
仲研究緊邊個效果最易睇

感謝你的意思

咁澳門賭場前面個廣告呢？
佢地有冇問過？

你眼殘 定弱智

我賺錢一定會同所有人交代我係賺緊錢

我做事好簡單 鐘意睇就睇，唔鐘意就鳩就

版權係睇影片完整性 只要剪輯過YouTube都唔當係完整版權

好波

呢個好明顯就係澳門d賭場做seed賣廣告啦

係咪正版黎

我上過嗰啲澳門賭場網仲流過啲抄襲狗

Demo片剪接咗，所以冇影響

會唔會有手機app

將來會但絕對唔會抄Netflix個Design係我親手設計，仲未有任何人知

個Design係完全突破現有電話app嘅框架

有app我實課金

應該冇咩嘢好課

我只可以講個Design係一啲冇人睇得起嘅嘢嚟，但潛力比宇宙更大，只係冇人敢玩

唔明
好似好勁

唔明正常痴線佬先諗到嘅嘢嚟

btw
我召集咗歷代影視台AV人物嚟幫我手

。
。
真係非同凡響喎

神仙放屁

有冇西九龍陳sir, 細細個睇作影評黎J

之後會一個個公告合作名單

月費幾多 講

零

仙人好波

咁仙人點搵食 , 純靠廣告收入?

廣告收入都冇

我意思係 廣告收入就夠啦咩

依家真係無收入
無廣告 無click rate

譯日文都係學習之用

問題係連廣告都冇

留名跟進

第時開左網實有啦
支持你呀
諗起以前三級片名都係女人諗 , 仙人成個TEAM又係女

仲要全部都唔過25歲

識D女性睇片真係好撚重口

都唔係嘅

無指全部, 我識姐

但都係變態就一定

個絲打慾火好似好充沛
正係鍾意扑野都有既

仙人真AV仁也

唔支持對唔住自己

仙人請受小弟一拜

OP

巴定絲，好亂

冇Link

高汁 正皮 加油 仙人團隊

唔係呢套
果個佢係短頭髮
比人綁係學生台上面屌
同系列神波多一花都有拍過

六道簡直係在世救星
真心好撚憎D賭場片頭

大約幾時出 唔想再收thisav折磨

受

未咁快住盡快

好正

多謝仙人同一眾女女

同jj狗個d一齊合作？打丁者聯盟

你估下有邊個

水心木

個網係咪全部有碼?

一間搵搵先

JJ狗好似掛住打機